2019年最有價值Ins賬號盤點：C朗美斯前二

點解差咁多

你點問的

C朗終於有野贏到美斯

係，美斯本身高過c朗，之後飲蒙牛飲矮咗

第三一定係連加特

樓主支那狗

ins

Morning Sir
唔知道 sir
Goodbye sir

仆街，咁矮都勁過我朗咁多